vans 條路自己揀 仆街唔好喊

作為vans多年fans
既然你今日選擇放棄香港市場

而家呼籲大家扔撚哂屋企所有vans
勇武們 識做啦！

咩事？

7對鞋5對都係Vans
枉我之前仲感鍾意

佢地忘記左主要客源係後生
唔通叫班呀伯著公廁鞋咩

勇武們唔駛做
唔需要再樹立敵人 罷買已足夠
反正佢間野得後生買

鬼得閒理佢 屌你老母小小事
十幾廿個post
日後自由後慢慢清算啦

宣布vans 狗也不屌

美資公司 罷買夠啦 唔洗勇武

罷買夠

掉左自己對vans

要影相 po 上網 扔vans!!!等人響應

Push

和理非上場罷買
用錢去支持手足同黃舖

罷買夠啦
未洗裝修住

大陸生意

佢哋都係柒架喇⋯但佢地係美國公司
我地要等美國過埋條人權法先⋯
話曬係美國公司
罷買罷著先啦

奶共廠 抵制埋佢

大陸後生 VS 香港後生

仲要大陸vans利潤應該高好多
好似定價貴少少，仲要收人仔
鋪租平、人工平、關稅唔洗

但屌佢老味 off the wall ... except Chinazi

香港唔紅，淨大陸經自動變撈味，吹風到日本南韓台灣唔著

歐洲美國唔買佢執都似

吹大加洲，紐約民主黨票倉就啱

仲著vans嘅人 對唔對得住我地

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦